Hong Kong Free Press 記者被捕過程

可以睇得出POPO幾撚垃圾, 唔夠人講就發癲

HKFP詳細報導

May James Twitter

段片得千幾人睇過

I-CABLE RAIL TV 有播

推

唔該巴打

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

HKFP係twitter出好多post 支持下

香港英文本地新聞一定係睇佢Hong Kong Free Press

SCMP 就不了

what a shame

緊係, 立場=本土戰線, 端=支那戰線, HKFP=海外戰線
蘋果=蘋果戰線

推爆d垃圾狗

係
大家幫手follow同RT

由頭到尾企硬?
啱呀
呢D無犯法既人 拖住幾十隻狗 阻住佢地做其他野
最後又告唔入

警民不合作就係咁

又係MAR3果件垃圾

係咪同一隻狗?